我地目標唔係重裝嘅狗，而係佢無裝嘅家屬

行街買餸被消失
放學被人攎走

所有出入狗舍嘅都係敵人

瘋狂塞d 催淚彈殼落肚
食夠五粒先俾走

推

我想食宿一燒

狗嘅家屬仲生活係平行時空
日日行街睇戲食飯
每個月十幾萬收入

Push

咁撚癲

如果捉到靚嘅狗女，22歲以下
記得賣俾我
我同佢禁室陪欲
瘋狂抽插佢

男嘅切jer, 女嘅做性奴

講左半年啦

好似成日幻想中左六合彩咁 好興奮 但好渺茫

驚就唔好出街

巴打你係咪打緊機

香城online 18禁

交通龜 果2件狗女好似未有事wo

樓豬鍵盤吹水佬嚟

咪撚理佢

千奇唔好咁做禍不及妻兒哦

你唔係？

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

咁就對等？

佢地d 家屬生活係平行時空
你地甘心咩

唔好呀

聽講佢地家屬入到醫院會打橫出返嚟

講咗幾個月

仲有休班時份

任何狗/家屬既死傷
都係沒有可疑

游水之嘛

講左幾耐

屌 講撚左半年啦